仿效電子拜山，建議7-1電子升旗

洗撚室內升咩

吊個ipad上旗杆？

深圳升咪得囉包無事

掉轉播mario贏左個畫面，改一改支旗
Twitch直播加埋d高官落chat room 咪搞能掂lo.

啲高官淨係出張大頭相

mario? twitch? 外國勢力？

學亞視重播煙花算啦

咁瑪利奧加鬥魚行不？

AR技術升旗

有聲

今次run得順既搞埋電子煙花都好喎